CNN: Fuckbook取消侵侵競選廣告

如果唔取消埋China joe，算唔算選舉不公？